佩洛西質疑特朗普染疫後狀況 計劃免除其職務

佩洛西質疑特朗普染疫後狀況 計劃免除其職務

美國民主黨籍眾議院議長佩洛西質疑確診新型肺炎的總統特朗普身體狀況，計劃根據美國憲法第25修正案，免除特朗普的總統職務。佩洛西認為，特朗普應該向公眾公開交代更多染病後的身體狀況，又質疑以特朗普現時的身體狀況，是否仍然有能力履行總統職務，因此決定在當地周四運用國會權力，在眾議院成立委員會審查免除特朗普職務的可能性。特朗普在社交網站Twitter貼文回應，形容對方「瘋狂」，指佩洛西才是需要被觀察的一個。

2020-10-09 08:01:33

侵侵又行出黎又拍片 又想要真人激情debate
咁都有得質疑？

選舉前嘅政治操作

真係煩撚過閪

Haters gonna hate

肉酸到

都要有三權分立先玩到

Designated survivor

其實pelosi呢條仆街真係好cheap

其實佢咁做
好大反效果

奶共奶到出面

好肉酸

咁比佢出黎真人debate 試試佢喇

佢一向勁反共

應該係因為刺激方案俾侵侵反將一軍
所以還拖

即係感染過就要被免？
一陣拜燈中左 唔該唔好又轉軚

又嚟 好心啦

共匪佩洛閪

等於幫手助選

俾人見到民主黨係幾咁濫權

Communist Democrats

湯家驊2.0

佢一向屌中共到爆
上一次成個民就黨行佢一個譴責咁滯

民主黨係新既極左等舔共

共dem

Communist Democrats

立場董事hocc: 契媽pelosi 係手足黎，大豆侵係鬼

Pelosi = 美國劉慧卿

hocc

四方si

在眾議院成立委員會審查免除特朗普職務的可能性。

set up個committee, 等個committee做完野都過左大選
只係審查可能性, 即係冇得罷免?

即係即使選輸左 都仲會搞擺免
然後同你講: 「我願賭報輸架」

議長既風格係咁, 唔係點三權分立?
香港隻大口狗成個磨碌咁

佢肯定反侵大過反共好多倍

講真，佢講幾句門面野反共就食左大半世，佢政治操作真係好勁

睇返美國院會歷史 議長既風格唔應該係咁
BTW 咁英國會唔會因為曾經染疫而免除boris johnson?

共dem

冇可能 佢已經從政左成世 有往跡你睇

佢好憎中共wor

條臭閪真係好撚煩

幾時死

SOR 睇錯野

屌佢啦，反

咁佩洛西又真係好濕鳩

依家照奶

美國版四方閪

唔好引戰分化啦，契媽唔支持我地香港就仆硬街了

成班兒登仔唔知頭唔知路係咪都屌咗先...

拎完光環呃鳩人繼續奶

事實係已經奶緊共

五毛飛機互射post
拉

反而覺得可能係明反暗幫，俾個機會特朗普用今次混合治療嘅病歷史，證明佢身體真係冇問題，除咗可以加速混合治療嘅認受性，仲可以釋除普羅大眾對特朗普身體有冇事嘅疑慮。

吓

依家又玩彈劾
同上次一樣幫侵侵助選
仲要幫China Joe 倒米

反侵 = 奶共 ？

你無撚野呀？

奶Biden=奶共

咁間接奶共囉

鳩up 唔使本

確診康復者就是原罪？
戴巴拿 有冇俾人炒？

條女好大波

你話佢on9賤格都可以, 話佢共匪就真係無可能, 佢可能比侵更憎共產黨

做過d咩？

Skr

我比較懷疑痴呆登多D.

唔想做共匪咪轉會

呢條臭閪係連登好多人撐，大家小心d 癲狗出黎亂咬人

我己經被咬

又話反共咁你留喺共dem做乜

比特朗普係派錢果度反將一軍
明知過唔到都搞只係意氣用事

個feel好似真係差唔多

我真係見好多人撐佢

但我真係說服唔到自己撐佢囉

學你話齋個feel真係太似

呢個笑容真係

跳唔到1cm點執行職務
恐懼撚又話個肺會花哂

佢呢代舊人 moderate 退曬落去
新個班好似aoc 一上就仆街

腦退化都選得總統啦，重好意思話人

呢條閪婆

轉個頭喺鏡頭前當眾撕爛侵果份彈劾案演說辭

前世欠佢咁

侵侵真係慘，日日比老女人追擊

想屌

有名你叫 佩洛臭西

仲有唔夠一個月，點玩？ 唔明。

食花生算。

賤招

野心勃勃嘅副總統候選人等坐正

睇真啲黑暗兵法黎
而家黎做同幫侵侵助選有咩分別

挑逗阿侵

更年期完咗未呀！好撚煩呀

其實做乜笑到咁
呢件對住彭斯又係發哂姣咁

父母過咗身都收到選票
真係亂咁嚟

其實反都係得個講字
當年除左去天安門放花呢啲左膠野
從政咁多年都冇見佢做啲咩真係反共

左膠女權閪就係無撚腦

要求人民大會堂今日開會通過罷免川普

叫拜登一齊做body check囉

你有冇見過佢搞Chain Joe

撐biden咪即係奶共

唔關事啦 , 佢反共立場無咩人會質疑
呢D兩黨相爭
係到笑下就算, twitter 就唔出聲算

同啲恐懼撚一樣 明明係一個會好返既病 講到絕症咁撚樣

有反效果既前提係美國人民有腦

佢算唔算歧視？

做多左，即使我係拜登fan

倒米西
Trump消失，彭彭頂上，共和黨贏撚硬

民主黨就係仆街冚家鏟

好私怨

都幾肯定之前咁撐香港係想侵侵傾唔成trade deal兼落唔到台

係咪嬲侵侵唔屌佢

背心仔呢?

建議Trump約洛佩西出嚟執返劑，顯示一下實力

打著民主旗號，暗中奶共自肥

咪以為佩洛閪喺六四走到出嚟就一定仇中，民主黨賣香港係不爭事實。

Nancy Pelosi第一個幫香港起頭整個香港人權法，Trump重要扮考慮

搖擺賓州迎戰西部

特朗普將砍下拜登家鄉搖擺賓州

弱撚智
證明條臭八都知敗登死梗
恭喜我侵當選

唔好咁on9啦

都就選啦
仲搞啲咁痴線嘅嘢做乜

有乜勁吖
反正美國人都feel唔到中共嘅威脅
佢又只係議員無乜公權力
啲人見佢口頭反共已經係自由先峰啦
唔覺得佢有幾勁

彭斯接任唔係會更大鑊咩？
佢個腦裝屎？

收嗲啦點先有資格呀？住美國有冇資格？

媽~好亂呀
佩落西唔係侵果邊架咩

"契媽”

兩公婆成日耍花槍

佢個邏輯係中左肺炎就唔可以工作？

拜登於家鄉搖擺賓州迎撃特朗普

健康過你啦

特朗普跳唔到1cm就要罷免佢

侵好似鍾意東歐女人多啲